《毓民踩場》啲view數少得好恐怖

特別近呢個月真係無乜邊段片view數過到3萬
反而燒山啲片，大部分都過5萬，仲有唔少過10萬
真係時代變

膠到唔敢睇

對上一次睇已經係訪問阿澤

好多野重複屌，都真係幾悶

教主已駕崩

講來講去三幅被，重有人睇算勁

燒山堆片不嬲都多view數過教主啦，你第一日知？

咪睇埋d on9 野啦，條友吹水唔抹嘴，白痴先鐘意睇

人網開始都係只聽蕭生，轆撚條友係教徒先頂得順

無人睇射撚滿?

睇條廢老奶共

同你一樣
當聽人搞笑唔錯
不過唔好太認真

唔計立場
郁民真係睇單新聞都估到8成佢會講乜

撐得韓國瑜唔係預咗？

出得嚟行，預咗要還

一直覺得佢鬼到爆
有你加持成件事明白哂

少過燒山正常啦
燒山咁紅

同意
係好撚悶
賣台聽眾

你仲未block條柒頭?

尋日響第二個post有人吹奏毓民, 我屌兩句已經畀人圍攻, 東方教徒不能沒有教主

黃毓民做左8年議員，講紅無理由燒山會紅過佢

本土前列腺咪仲少，過到1000算多，毓民講過佢真係講嚟講真係嗰啲，但而家你除咗痛罵佢哋冇嘢做到住，我記得佢話有集財政算預退稅定咩有10萬view

年幾兩年前成日聽 訓覺前都聽 仲聽埋台長d咩神秘熱線 之後發覺都係吹水 9up 大聲屌 都唔想再睇啦 睇到厭

劉正呢個肥毒撚啲定位同黃毓民、仇思達類似，以屌泛民為主
同埋近幾個月好似開始捧某啲建制議員
幾有潛力做下一個大灣駒吸納藍絲fans

睇老蕭 發覺佢講嘢真係有論點 有見識

蕭若元港大才子
黃毓民珠大仔

啤梨晚報咪咪又係黃毓民既附屬

拍埋周顯哩個建制打手做節目
最近幫mk輝宣傳

其實香港政治聽得多真係厭惡，格局又細，屌黎屌去
燒山唔講香港政治反而多views

人地幫麗的寫無數精彩劇本 憑寫跛豪劇本拎金像獎最佳編劇、搞生意同玩盡股票市場果陣,你偶像黃毓民喺邊呀

教主成日同教友反面
有1000人睇應該高興

又真係聽厭咗嘅

講學術創業，劉正做咁多年都係講師怪得邊個，睇佢中大網頁上一篇「著作」已經係2012年，又無出過學術期刊論文，未比人炒咪算好彩
話「學術與商業有時未必劃得上等號」，咁唔通大學見你網台講野流利升你條肥毒撚咩

果3萬有幾多買番嚟，可能亞非拉五毛中心先至知

無議員做後真心回塘得快
可能踩場一星期只做一晚好d

無議員做,懶得背D古文扮野

已好少睇, 以前有聽開.

我反而唔明點解燒山咁燈都多人睇？

講學識，燒山應該全面過黃毓民
話黃毓民博學，其實講黎講去咪就係中國歷史文學同政治

我都唔明，我努力試過聽
但真係唔係我杯茶

MyRadio宜家只聽神秘之夜，不過都差左

佢講啲野全面左好多，經濟娛樂歷史文化都有
又講埋國際政治

每次聽踩場都係，我屌你老母肥佬黎！欺世盜名搵笨七

中意聽崑崙風但勁少view數

變咗廢老啦,咁多年黎搵埋既名譽同金錢已經生活非常安逸,家下間唔中9up旨在過下日神姐,黃毓民預測野又好準咩

識聽一定係聽牛醫生與狗護士

成個台都係毓民喉舌黎,馬健民果班友係毓民老死,上年立法會大選有睇啤梨channel就知

燈神大把人睇

乜撚嘢啤梨晚報真係之前聽都未聽過，啱啱搵琴日節目聽咗一小段已經放棄

2：45開始，真係弱智仔先至會睇

分裂太多都有影響
每分裂一次就多一班hater

要見解冇分解，
要分析冇分析，
扮激進，至今有邊樣做過？成功過？
純粹情感發洩就不了，
而且好多時9屌

咁親家都冇人夠佢多，
正宗四方撚，
咩閪都唔岩

雖然燒山好燈，
但有陣時都學到d分析方法既
同埋燒山請人番來搞下d標題（類似content farm d標題）

共碟嚟
父愛真係偉大

捧邊個？
Fb 定網台咁講？

我有時會聽啲海外華人youtube評論節目，聽佢哋屌中共講支爆，香港專業政評講同一個topic仲冇佢哋youtuber講得咁深入

以前都有聽
而家台長講野成日er極講唔出重點
已經放棄左聽

你個名，
你直頭當佢仇人啦

紀陶都係

劉正勸人唔好反單程證同支持人工島

永垂不朽

台長節目我覺得仲保持到水準

如果廣東話國情節目，吳明德做果個細說中南海好似好紅

邊一集節目講？

佢真係咁多人支持就唔會落選啦

只計出文佢係反對
但理由只係唔信政府
唔知佢網台點講

都有聽佢
係幾好，但有啲野冇講到白，要自己諗吓

Btw佢喺d100講得最好，鐵頭仁好多廢話打斷佢
唔想益佢哋view數用apps聽

想問有甚麼apps聽？

香港網迷
Video pro
再唔係google youtube轉mp3, 成段變mp3再轉落手機

又係度浪費別人時間

條友係咪講過咪cut唔到單程證就咩都唔做
起人工島起碼土地供應多左樓價平左換到樓

黃教最撚仆街就永遠講完都唔撚認
班死忠永遠就扮條友無講過
我source你老味

thx

條垃圾賣港賣左咁多年啲人先醒覺 大賺啦

......有乜理由係你指控人，但唔負責埋舉證

其實睇返youtube，係好穩定2萬~3萬人，唔覺有少到
係冇梁錦祥果排平均少左成萬人

利申：有聽開，冇梁錦祥果排冇聽，始終獨腳戲唔好聽

4月8號果集，4part分開，已經3.2萬~1.7萬人
4月11號最高都2.5萬人
其實冇少到

不過一週時事加入法國佬之後似乎真係收視暴趺
不過又理解佢地可能冇人用 / 台長法國佬好friend，又冇計

跌
但聽過吓覺得法國佬做得幾好
嗰個後生仔冇做？

條友似議助唔洗理佢

賣你老母咩 賣左d咩啊

應該唔係但慣性激少少

留意左好耐佢啦
反完毓民 就扮幫本土 實質就想人含撚

老實講
節目愈黎愈冇內容
淨係識叫人交台費交台費

William冇做，私人理由冇公開
外人唔使亂估，佢話唔做之後仲有客串幾集，唔係不和

法國佬真係差在組織能力

但佢係左膠黎
我寧願睇陶傑, d說話岩聽好撚多

燒山弱智廢中都睇
不過碌撚回撚哂塘

會員恆屍 最有印象係靠屈+潛水

神駒話想改變移民要從制度著手，唔係新西蘭件事咁屠殺人
從些佢開始係連登不停散布 神駒支持單程證

但你駁完佢又唔會答你，只會潛水隔一排再屈過

燒山搵錢能力勁
但呢條友係同d100一樣支持無限單程證

你同意到咩?

唔該黃教走狗答呢篇係咩

其實我好記得有集毓民佢話林鄭同票王(叫人耕田)好熟，唔會DQ佢，點知之後都係DQ咗佢

點解要block?
呢班碌撚狗係cc台玩具嚟
得閒撚兩撚就激到佢地喺cc台洗版不知幾好玩

唔係
有屌飯民

單純係激少少

終於知點解child登咁多弱智
聽左個弱智講左2分鐘已經頂唔順熄撚左

D毓粉、益友全面進場

我只係見劉正煽動對泛民既仇恨，唔多覺佢有煽動對中國同中國人既仇恨
同黃毓民、大灣駒一撚樣

真本土同偽本土最關鍵係取決於對中國既態度
大家都屌泛民，但係後者係唔敢屌中國同中國人，甚至同中國人稱兄道弟（例如大灣駒）

比個仇狗搞到柒曬啦

雖然燒山係燈，但明顯燒山學識好好多

我識好撚多中產同夾心階層完全唔會聽任何時事評論節目, 但好撚中意聽燒山

如果 黃洋達的死穴 是 仇思達
那麼 神駒的死穴 就是 韓國瑜

唔好理佢預測
基本上大部分新聞佢都噏到基本既相關知識、歷史

D人聽老燒唔係因為佢夠燈咩

牛醫生與狗護士好像view數好少

咁真係要聽一聽

張家兄弟滑起來屌打

好似冇youtube channel?

要係facebook先聽到，好似係

香港大學歷史系,請問黃毓民師承何校

唔好貼link等佢快撚啲自然死亡

撚化心理學

佢地入左黎都唔敢開火屌啦
講事實有咩好屌？
啲數字係客觀既

我上面咪答咗你平均2~3萬view冇趺過
4月頭已經有集過3萬, 你當睇唔到又話客觀

2-3萬都少啦，燒山段段片都果5萬
最新果集《毓民踩場》屌曬盧斯達、泛民同蘋果，唔知會有幾多收視？

你自己一樓set個標準都係3萬
而且我觀察3萬係毓民平均表現, 算係咁
香港冇乜頻道keep到穩定咁多人

btw 燒山有條講偷食事件成80萬view
香港人口味

關政治評論咩事

非熱狗

燒山乜都有講吓

野雞大學台灣某間換學台灣有幾百間大學
仲要讀歷史
証明係一舊垃圾
係垃圾堆搵飯食
小弟不才台灣大學經濟系

係香港最水深火熱既時候就話退出政治
諗起依幾句歌詞
「小小事情你就發哂茅 大事情你又話好撚淆
一般事情就離哂罩 冇事情嘅時候就車大炮 」

燒山係真係對好多嘢有興趣，走去睇多D資料同用番自己經驗，思考吓先同人分享佢見解
其實佢係個老頑童，覺得好玩先去做姐
燈唔燈唔係咁重要，你當佢正面教材又得，反面又得

啤梨就講明佢唔會做準備，齋講
但講真，好多時佢只係話個現實俾你聽，有好多嘢佢係有道理
呢個社會講包裝，揾個西裝友呢樣個樣說你，啤梨一句市井說話就踢爆

myradio 或親毓民個班，最大問題係乜都拉去屌泛民
唔係話撑泛民，但大佬，2010年入中聯辦，屌到依家重屌，就嚟10年啦，有無第二D嘢講呀

而家佢隻狗大彎駒嘅view數仲多過佢
遲早條老畜牲神經病發作咬鳩大彎狗
班鍵國糞青又跟住轉駄

當初屌泛民係有意義
特別本土派興起之時，屌泛民既大中華、左膠同和理非非思想，的確有助本土派思潮成型
但係到今時今日，本土派都已經衰落，議會又徹底被閹割失去監察功能，咁屌泛民仲有咩意義？除左比啲毓粉過口癮打飛機，我就真係睇唔到

最重要一樣野，
屌足咁多年，
唔係越屌越多人支持，
而係越屌越少人支持
先不論你果套o唔ok先，
而係你就算幾咁正確，
都冇大部分人支持去做，
好心就收皮啦

本土派多左人支持
係黃毓民派系越屌越少人者
睇黃毓民屌泛民，屌屌下竟然開始撐郭偉強，就知佢已經走火入魔（或者從一開始就已經係鬼）

好老實，
我而家都唔睇咩派架啦，
做到野咪撑，
做唔到野咩派都係垃圾

最撚諷刺係，當初明明係屌泛民大中華、左膠、和理非非，而家黃毓民同仇思達之流而家啲思想，變撚返曬泛民咁
又撐國民黨，又話要同共產黨韜光養晦，屌佢兩個老母啦，佢地仲有資格鬧泛民咩？

提 泛民 熱狗 港獨
佢兩個未必在意

稍為批評 韓國瑜
好似點中佢兩個死穴（即刻上頭）

當初自己真係on撚鳩，竟然撐呢兩條仆街
又泡菜瑜又大灣區益友，食撚屎啦

其實老蕭d片好好睇

乜撚都講緊係容易燈la
中嗰啲又冇人講

日久見人心

未睇過老蕭啲片嘅巴打
易入口啲可試下近日嘅安心事件
正常人體應該會覺得幾好笑, 起碼都可以當係娛樂先
毓民嗰啲聽親都好精神緊張

做多左啦
唔鍾意毓民唔代表你地hard sell老燒有用

起碼佢D野 真係評論 唔係噴完立場當評論左

我冇睇老燒但講真
人地使黎呢度hardsell咩？
受眾都唔係呢度

呀啤梨哥不學無術
聽佢一兩次屌人係過癮但好快會厭
簡單講佢係冇論述版既碌然

攪清楚d,係泛民本土化，唔係本土派多左人支持。16年DQ左之後無哂方向，Jobless Chan個d露哂底，內鬥到而家。唔係話陳家駒呢d人棟出黎搞多幾個組織混水模魚就叫支持多左。而家湖北琦回歸飯民，陳家駒痴d100,myradio, jobless chan無能力唯有痴教主，教主就不能係東方日報健筆

其實點解啤梨講野會有人鐘意聽
講論述當然無，講人生履歷，做啲生意呀果啲又無樣掂

因為佢地班受眾蘭花系都係堆咁既人
個feel似平時茶餐廳門口飲啤酒打邊爐班呀叔